其實有冇社工醫護議員可以開記招證實新屋嶺輪姦事件

假設受害人被滅口
咁都已經唔需要隱藏事實，因為受害人已經唔存在，可以將所有證據攞哂出黎，如檢查報告，傷口圖片
所以受害人仲未被自殺

假設受害人仲生存
咁知情嘅醫護社工係咪都應該開記招親口交代事情，而唔係出對話圖同出post講有輪姦一事

竟然班狗殺人滅口都做得出，咁點解唔先姦後殺去完全毀滅證據，如果受害人係被自殺咁咪同假設一有矛盾

另外強姦係刑事罪行，道德還道德，私隱還私隱，知情不報又算唔算係幫兇

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

受害人唔企出嚟講班醫護社工都唔講得㗎

平時d社工咁鍾意幫人報警
宜家就唔見哂人

淨係開記招講有冇接收過被捕人事被強姦嘅案件

我覺得佢地唔出黎講只會令我地內部分化互屌
淨係喺連登，好多人而家係逼人信，唔信就屌鳩你，但現有資料確實令人有所保留

Push

可唔可以過埋10.1先再講返呢啲
而家好多實際行動都去唔到熱門。再係咁就快玩完啦

push

其實係，我都想見到有多d資料

給點時間人家，越迫受害人越不想說出來。社工都不一定知道全部

Yes

其實新屋嶺有冇輪姦可以咁fc